6點後邊度可以坐低做野

如題
6點後，港島有冇地方可以坐低做嘢

開房

Starfucks